覺唔覺依家d粵配好廢

d聲毫無特色又唔入戲
上一代嗰d少左好多配主角

睇過齊木再講